半年前我出左媽咪金就一條友都冇人要買 點解人地出個銀仔就咁勁氣勢!!!!

公平咩

你都冇拍片
根本就冇人知出咗媽咪金

有啲咁嘅事

冇人會買淨係識跌嘅嘢

媽咪金回報2億陪

星期六就抖下啦麵仔
又發功鳩噏

人地又去酒店 又鬼佬 又大波靚女

我點拍呀

冇野做

一條春袋片就夠做

睇julia 打J

我唔鐘意佢

太大波 好核突

我鐘意個波波凹落去個D

出左N世

Link

媽咪哥創業力作!!!! 媽咪金+媽咪掘金機!!!!!!

0乘幾多都係0

癡線，唔識野

麵仔。後市點睇呀？

三清大波控

先睇272

邊度有得沽空媽咪金

大波先正

全球197個國家 50432106516地下組織

直接禁止全地球所有投資投機機構容許沽空媽咪金

SOR

核突

唔通貧乳咩

幾時續寫屈狗保安日記